幾時坐對面影相都可以入人影裙底

女權撚萬歲

【動畫】東鐵列車影裙底 紅褲男跑7卡氣咳被擒

幾時拉埋呢位巴打

拉乜春

女權撚

祝你條女俾人偷影

有女先講ok？

樓上兩件又表演一次有種女人係唔識用腦
講緊偷影同影裙底係兩件事 明唔明呀
即係我影你個西樣 比你大叫影裙底呀咁樣引晒d路人幫手 之後比差佬拉左呀 傻西

好撚仆街

你班豬西真係嗌乜都有人信
就快連及女都會俾人嗌非禮拉鳩左

拍左4年都有，成日叫佢唔好俾傳媒主流d 偽命題stereotype左
特別係男女平等

點解就咁影都唔得 佢又冇特登隊入人地裙底去影 平時地鐵嘈交拍埋片放上網都得

唔妥邊個嗌一句影裙底就攪掂

其實係

封閉既地方例如列車同lift 真係唔好太長時間及女
比人屈你都咪話唔大獲

咁睇唔開呀
好影唔影
影臭西港女

睇樣同行為
其實唔太咸濕同動作唔好咁大應該冇事

有一大班豬西去judge自己係咪比人冒犯個陣都係your face your fate

只要個女仔不安已經衰左

M到又可以話不安

冇氣比人捉

收到風，係波台手足嚟
名就唔講了

垃圾港女

以我所知條女係著短褲

條女應該幾樣衰下，抵死啦